《願榮光歸香港》觀看次數突破百萬！！！

為紀念破一百萬，全世界同我唱一次國歌！！

我願榮光 歸香港

香港人加油。9月15號民陣大遊行見!
到時人數一定要破觀看次數

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

每次聽到都眼濕濕

在 晚星 墜落 徬徨 午夜

迷霧裡 最遠處 吹 來 號角聲

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣智慧 也 永不滅

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

我老母起碼佔100個view

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽

我願 榮光 歸香港

推到香港國歌超過義勇軍進行曲

我自己LOOP左幾百次

推

香港國國歌

香港獨立

+1

推 每日view

每人每十50view
好快1000萬

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

琴日仲係50萬咁快？

破億 指日可待

我

我願榮光 歸香港

願

琴晚睇已經80萬 次次唱都播嚟跟住唱差唔多啦

榮

香港國歌

歸

輕鬆啦，4.4M咋嘛

光

近排好多人重新upload 分走啲view

香

港

最少都二百萬啦

痴撚線 一個星期前先得2萬

我願榮光歸香港

push!

國歌認證

想問youtube 1:20 嗰段用網球打tear gas 段片邊到可以睇返
淨睇過相
想J

我每日都睇十次

我願榮光歸香港
9.15見

話說…好洗腦…夜晚瞓覺啲旋律都係咁走出嚟…瞓唔到…

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口

每日返工都不停loop

Push

我願榮 光歸 香港

我每日睇廿次

最近轉左睇一個鐘自動重播版

聽到識背嘅呢邊

幫手刷百萬VIEW果首啦
右鍵循環播放
LOOP 24小時都得

可唔可以唔好用 進行曲 黎做名
有鄰國國歌嘅陰影
願榮光歸香港呢個名幾好啊

你縮唔到30秒做唔到國歌

咪係依家個名無問題

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

屌尋晚臨訓前仲係得76萬

我地香港人唔需要用旁門左道嚟刷
全港一人聽一次都有七百萬

每日增長速度增加
聽日可能二百萬

推！

推到上排行榜

上左熱門未？

可摸耳擺埋上kkbox

連登熱門

平時都要係噉放呀

最有趣既係
一入去下邊comment即刻就幾個大陸人簡體字
但都係支持香港支持自由

有冇人仲係每聽一次就喊一次

細聲啲 連登愛國愛黨

代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

我咪加咗個嬲嬲囉，邊似得你啲暴徒喎

一齊大合唱！

少少行動分析

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

其實首歌嘅動畫夾埋歌詞好應景

今晚唱！

《願光榮歸於香港》光復油塘篇

Just do it

成首俗晒

祈求民主與自由 萬世都不朽

每個人loop幾次

我想睇百萬人唱呢首歌唱到比天上既義士聽到

起哂雞皮

Glory to Hong Kong

未睇過

依家睇

100萬睇連10萬like都冇

所有連登巴絲同cd rom 馬上like

聽到喊左

原來鄰國 國歌得4.4m view

點解會聽到眼濕濕

強國邊忽強

時代革命

鄰國唔翻牆都用唔到youtube

真係好感動，完全叫醒體內嘅香港血

進你條毛，
柒少陣得唔得

頭幾次覺得唔好聽
但越聽就越正

呢首歌係好正好洗腦

push

正呀屌

915

睇一次喊一次

做乜9個title 轉左做eng sub

痴線，尋日先70幾萬

好快，琴晚睇仲係770k

聽旦二百萬

每人每日聽20次

有英文字幕唱英文版

近日有好多港獨風向撚 請各手足小心
目標係想分化我地同為數不少嘅大中華膠 同所有泛民議員

請唔好再話係國歌 都冇國 何來有國歌？
有啲野在心中就得

(P牌仔推唔到 請幫推)

我願魂歸於香港

睇過百次都仲未厭

做抗爭主題曲係冇問題
但要做國歌仲有一大距離

加個譯音係中文上面，點睇？
外國人唔似某國人，佢地願意入鄉隨俗願意唱廣東話的

歡迎修改

Hall Yee, Je Tou Day, Lui Join Lau,
Hall Yee, Ling Jon Ran, Yik Feng Heng,
On south, Kui Mak Trump, Nap Ham Sing, Heung Tau,
Pan Ji Yau, Gui Yu Je Lui

Hall Yee, Je Hung Gui, Mut But Jou,
Hall Yee, why shun lim, Chong mut tui hau,
Hall guy, hue join Lau, Dan My Jun Sihg Heung Tau,
Kin Ji Yau, Gong Fai, Heung Kong

Join Man Sing, Jui Lok, Pong Wong Umm Yeah~!
My Mo Lui, Jui Yuen Chu Chui Loi, Ho, Kok, Sing!
Hon Ji Yau, Loi Chai Jap Je Lui, Loi Chuen Lik Kong Dui,
Yong Hai, Chi Wai, Ya Wing Butt Meeee!

Lai Ming Loi Do, Yiu Kong Fook, Je Heung Kong,
Ton Han Yi Lui, Why Jing Yi, Si Doil Gat Ming,
Kay Kao Man Ju, Yu Ji Yau, Mang Sai Dou But Lau,
All Yuen Wing Gong, Guai Heung Kong!!

你聽下孟加拉,以色列國歌

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

唔知點解聽，聽完自己有種好似數碼暴龍進化既感覺

幾時會放喺Apple music/Spotify??

屌你啦
奧運，世界盃有邊首國歌會水蛇春咁長呀？

還返比你

巴西國歌都唔短

唔會長過30秒囉

向1000萬進發

要CUT有幾難呀ON9

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

比賽演奏版本通常只係一節或者兩節
絕對唔係用時間黎做比較
希臘國歌完整版本有158節

應該有百幾view係我老母

915 大遊行見！
幫推！

願榮光歸香港

loop多次

每日都聽幾次

次次聽都聽到起晒雞皮同好想喊

915
願榮光歸香港

呢首歌根據網上資料係超過兩個八度，女聲係落唔到G2，即係話女聲唱高一個八度要去到A5。
男聲可以用氣泡音落到前面既G2，
由4:00開始，練左佢就可以。第七個同第八個步驟就係傳說中既關閉唱法，只要你成功左既話就可以去到成首最高音既A4。
利申：全首唱到

應該係因為上咗TIME+大合唱

跟大隊咪得

難分真與假

誇張化唔撚得咩
咁成日講黑警死全家
都無殺人 何來死全家
我地講下係咪就係殺人犯啊 ON9 P牌BLOCKED

831

聽左幾日 都未背得熟

聽講今朝電台有播 有無重温

次次聽到眼濕濕

屌你 望住歌詞唱 眼濕濕
呢啲先叫歸屬感我愛香港國歌

就咁單首循環播放 YouTube會唔計views 㗎
要中間睇下其他影片先會計

願榮光歸於香港
May the democracy be with Hong Kong

每日都聽

每次聽都打冷震

破上千萬
哪裡只得我共你mv都1700萬啦

歌名同願榮光歸香港果句有無得搞搞佢，免得話對上帝不敬。

願自由歸於香港 得唔得？

歌入面的榮光係解作榮譽、光彩，比喻我地理想中的香港

「榮，榮名也。光，光華也。」—— 王琦

915民陣遊行 齊上齊落

915見
願榮光歸香港

果首歌正名叫「反滿抗日義勇軍進行曲」

有冇片呀

連鄰囯既人聽完都感動
支持香港，音樂既力量真係好痴線

啲留言睇到o晒嘴

每次聽都好似食左tg咁

點解上唔到熱門

上完啦

應該keep到幾日嫁啵

我都想問，啲 content farm/fake news 就長期係熱門，但得4-50萬點擊

我無意分化，巴打唔駛咁激
我覺得首歌嘅意義應該留比每一個人自己揣摩，重點係令更多人聽到同埋凝聚更多人，唔好留係同溫層

破130萬views

1.4m了
而家終於明白點解d人聽國歌會喊

第一次睇嗰陣仲係四位數

終於明點解外國人聽到自己國歌會眼濕濕想喊
好開心 我終於感受到

有純音樂版嗎？想做電話鈴聲

1.5m view

搞個快閃民間管弦樂團活動演奏願榮歸光香港有無得諗?

10.1 求真。國歌

喺咪搵唔番呢個versiomm了

將就下得番呢個

三百萬啦就快

條片唔見左

邊撚個Chan yuen fung呀